禍必及妻都OK ，兒就萬萬不可

分別在於警嫂(狗乸) 有得選擇做人定做狗，狗仔狗女生出來係冇得揀

好多小朋友根本唔知發生咩事，仲要日日喺屋企俾人灌輸錯誤嘅價值觀。難道你認為你起啲小朋友底，佢哋第二日就會突然覺醒出嚟對抗自己親生老竇？ 反而只會種下仇恨嘅種子，令到佢哋價值觀日後繼續扭曲

打仗都有不文明規定，就係唔可以殺女人小朋友。我哋而家正正係要打好輿論戰，搞鳩啲細嘅只會比對家有藉口話我哋係紅衛兵！

大家請三思

Push

推一下

覺得我係鬼可以起我底，我呢排日日出post閙警犬。只係希望大家唔好比仇恨沖昏頭腦，認為自己個套係正義就做乜都得，因為咁樣同班警犬冇分別！

之前有彈幼稚園教師po IG相冇幫小朋友打格，都已經俾人屌到飛起。同一道理相信大家明嘅！

臨瞓前推多下

推

so?

So 禍必給妻兒=連坐法 u understand?

點會有黃呀 黃個d一早俾人趕晒出街啦
班狗係街一日俾黃絲屌足24個鐘
番到屋企見自己個仔係黃肯定打撚死佢都似

5,6歲 我都見過有俾人post 出嚟

吊返轉頭 狗拉左暴動罪既兒
又搞埋佢地父母又ok??

Ok 或者我講得唔清楚 我係想講未董事嘅小朋友
就當細過15歲以下好冇

樓主我4個鐘前開過post講差唔多一模一樣嘅野 E家比人狙擊緊我諗我地都係可以訓覺

咁多人想幫狗狗 好撚鬼

食屎啦五毛

咁就肯定藍既 老豆講咩佢地信咩
早d令佢意識到自己老豆有幾咁不受歡迎
令到佢地個仔都從心底鄙視自己老豆我覺得非常好

起我底

我都知你唔會爬我post，我貼下上黎
留意下呢個post係屌我唔係幫我架

人地個仔比人打緊，點計？

驚就唔好做警察啦

我認同你 只不過我認為重點應該係點樣令小朋友認清個事實 例如youtuber 文宣: 大J

我地係咪人地個仔？

做咩又開個呢d on9 po
警隊聲名狼藉
先會禍必及妻兒
請克警執行職務時真係克制
唔好濫權濫暴
甚至主動阻止同事做出影響警隊聲譽既事
先係解決問題既辦法

唔好玩啦ching
個政府我地都無得揀

點解我地要受政府啲仆街野

講得啱係佢哋自己攞嚟
最好情況梗係希望佢哋為自己又好 為家人着想又好 做返個人

依家咁既時勢 班差佬係條街到每日俾人屌足廿四個鐘 個個憎到黃絲入骨 番到屋企一打開門見到個仔睇大J 唔打到個仔半死都起碼打爆部電腦

其仔女無辜某程度大家都知
但當呢個腐敗既政制罰唔到佢地，就只可以用社會民間既方式去做。起底人士Target埋仔女，其實都係想搞佢地個警犬老豆老母

九族

你搞差佬佢係唔會驚
你要搞到佢下一代佢先識驚

斬草要除根okay?

咁反而仲好 睇清楚佢老竇係咩人
經驗話比我知 你打一個細路去逼佢唔做一樣野
係好大機會會出反效果

咁普通市民啲仔女食到催淚彈點計？

唔得

哩個真 思考下啦 你有個藍絲家長已經想死更何況佢地

我有朋友係狗仔
藍到仆街，廢老嗰隻，廿幾歲大學生
斬草除根

麻包袋

我澄清左 我係想講未懂事嘅小朋友
如果係大學生都是非不分就梗係要屌多兩錢重

如果大家理解上有誤會我講聲sorry

道德撚收皮
佢老豆冇委任證
做乜都得
無法無天
點解要俾面佢地
係私刑又點
而家又唔係摳打
心理頂唔順咪大個做狗射尻返香港人囉

食屎啦

凸發 BREAKING! - 狗總爆發手足口病數警染病 - 皇天擊殺

所以我決定將來我d 仔女係唔可以娶/嫁 狗後代！
仲要從小教育啊

責任不在我們

黑警快d辭職吧

最好整埋本新聞剪貼簿 第日俾佢睇下

點定義未懂事呀
搞佢之前問佢撐唔撐做狗嘅屋企人？
班狗咪一樣無差別攻頂？
係扑死人嗰隻喎
而家只有呢個方法可以令佢地有顧慮
你知唔知佢地呢排一個月OT係多幾皮甚至10皮野
佢地家庭一樣受惠
間接幫兇

就當12歲以下咁囉

欲加之罪

真係為仔女好咪離婚囉
或者帶埋仔女出去住
你跟著個亂鳩打人既老公
今日打市民聽日打鳩埋你同對仔女
用吓腦諗就知道啦 ！

12歲以下如果大叫老豆冇做錯、示威者好暴力
咁又點？

想問下要點做呢？大家都係同一間屋入面

唔可以負評不推post blocked
風向撚死全家

呢個係警嫂嘅選擇 所以我想話嘅就係大家冇需要對警嫂手下留情 留精就可以諗下

禍必及妻兒，累全家，斷六親。

點解唔得 要怨咪怨自己老豆囉

屌一起身又係呢啲風向post

垃圾

因為有post 話狗仔喺學校俾人「恰」喎

我可以用我例子話俾你聽:
我表姐個老公係popo，但係其實我淨係見過佢一次，不過我已經表明有佢出現嘅場合我就唔會出現，例如新年

精都唔想留 出邊大把為香港出力既香港女兒
留返日後抗爭成功 同佢地生翻個真香港人

又要做又要驚得罪人你個邏輯同搞地鐵又怕阻到人返工有咩分別

太細個就算啦

禍必及妻兒

點睇林鄭送全香港人去死

睇下p牌個啲

無錯
根本無野懲罰到佢地
李漢民.jpg

我冇反對大家摷佢個仔係邊度讀書出嚟喎

做返個人

我同學正正就係一隻狗仔 撐警 支持送中都算 仲要周圍撩交嗌 荒死人哋唔撚知佢老竇做狗咁款 喺ig度post story話去緊你哋最鍾意嘅警察總部 in my opinion沒有一個是無辜的 狗乸 狗仔亦如是

連登仔起人底無代價點解唔做

拒絕
係驚就辭職

咁你開乜春post

多謝你 但係Ching 你P牌
唔想累埋你俾人屌

關我地咩事

岩啊

雖然可能我同學只係其中一條DNA注定要做狗嘅人形生物 但係我就真係唔會認為有幾多喺警察家庭長大嘅小朋友可以做到出淤泥而不染囉

佢問我我答返佢 咁請問有關你咩事？

小朋友真係唔好搞
觀感上同埋道德上都唔好睇
如果係十幾廿歲嘅獨立思考就無所謂

咪就係由細到大被洗腦囉
反而仔女細個嗰啲先要target，再大個啲就無得救
等啲小朋友睇下自己父母點樣打人
又等啲狗知到自己嘅惡行仔女係會知道

你咪繼續中立

你問下OP
佢講既係細路定青少年

警犬終於驚了，即係路線冇錯

我澄清左 我係想講嗰啲細蚊仔
有誤會我講聲sorry

對敵人善良即係對自己殘忍

push

你出呢啲post = 幫警

都係個句，警犬死全家

你開放資料，佢d同學都唔同佢玩，洗乜大家出手接放學姐

屌
有斯德哥爾摩綜合症就及早就醫
D狗撚班義士你唔講

8月5日天水圍79名被捕人士䆁放被故意刁難

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。 - 梁天琦

如果天琦唔係從政，可能已經俾你班友話係大陸仔批鬥緊。如果連佢封信都冇睇過，我希望你反思下我哋每個禮拜出嘅目的係乜，定係純粹出嚟散播仇恨

我覺得比小朋友知佢地父母做緊乜又無乜問題

依家班黑警應該好驚9月1日，佢哋啲仔女準備開學

即係你老豆做既野會影響到個仔
咁你咪叫個老豆克制咪唔會影響個仔囉
因果關係好難明咩呢樣野

大力錫春袋，冇一個係無辜

呢樣真的，琴日茶記食飯，d地盤佬都屌人搞警察宿舍
有老有嫰
比人個觀感唔好

西鐵個d後生仔 有冇得簡唔比人打先

Agree

你老豆係漢奸
你老母係走狗
你亞爺係賣國賊
你就係漢奸走狗賣國賊！

你都戇撚鳩
乜野叫死全家啊

我淺黃和理非都唔會幫你，你傻㗎咩？

就算真係起錯自己人
應該都會有人出黎幫手澄清

咁班警犬又打人地個仔打到咁爽？
收皮啦
屌你老母

克制已經冇用 警民衝突已經太深
黑警唯有要辭職先可以真正挽回小小社會地位

咁啲狗打鳩啲出黎爭取民主嘅後生仔，拉鳩啲小妹妹戈時有冇同你講良心呀 你可能唔係3毛，但一定係on9

呢樣我覺得好睇程度
如果畫花下佢哋啲牆 噪音滋擾下佢哋又冇乜嘢嘅

禍必及狗仔狗女
搞唔到狗，就搞狗仔狗女
正如狗搞唔到黑社會，就搞學生

樓主係差佬

無鏡頭時，禍必及妻兒？

On9
細路畀同輩杯葛排斥 你控制到嘅咩

所以係老豆無思考而造成既問題
唔存在於個仔有無得簡
而係老豆知道都要繼續咁做
所以禍一定要及家人

垃圾左膠post

啱啱先係外國畢業返嚟 跑幾步路都會喘氣

咁佢打我全家又點計？

幾歲食催淚彈

黑警理應死全家 冇問題喎

唔覺喎

最重要唔好搞到其他紀律部隊就得
邊個搞到救護消防 就割

黑警有人制裁到佢咩？
禍必及妻兒都係一種 制裁佢地既方法

而家世界風氣就係偏向左膠，我喺post入面咪話咗我哋要諗點樣打好輿論戰。黑警屋企人關我撚事，不過政治根本就係虛偽，你諗下如果香港係一個中非小國，trump 會唔會咁得閒理我地

我撐你！

我唔覺得佢係五毛

黑狗搞人仔女就得

示威者夠係人地個仔啦 屌你老母

革命不是請客食飯
能夠打擊敵人既手段，沒有卑劣
當然我唔鼓勵亦覺得唔需要物理傷害個小朋友，但善意提醒其他香港新一代遠離d狗種我覺得好有必要，最好令到隻狗仔憎佢老豆

依家d警犬連自己老婆都可以出賣

對家話我地紅衛兵有咩問題
咁咪代表我地做既野符合國家利益

多謝你。係睇到天琦封信入面講「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」先會出呢個post

可惜呢度始終都係興玩分化

我只想講。 有日我係屋企食緊飯 突然聽到呯呯呯n發 跟住間屋煙到仆街 搞到我地成屋人流晒眼淚
我地果時又有得簡咩

禍必及家人

大人做錯 全家受罪

呢個直頭係警犬啦

唔好玩啦

我做人地個仔 知道同學嘅老豆係黑警嘅話拿拿臨割啦

想俾佢老豆拉咩

要記住 係老豆做嘅野害左個仔 唔係其他人

對敵人仁慈
下一句自己接

d地盤佬話放火

我冇唔認同你呢種做法，道不同不相為謀。我上面澄清左，有誤會對唔住

俾人打個堆學生唔撚係人地個仔呀？

係連登講啱嘅說話會比人劣評

早知今日 何必當初

自己唔積陰德 過晒俾陽壽未盡既親人

唔覺
禍及老婆班友無乜所謂
由撚得佢死囉女人如衣服
但影響到佢個仔女就會緊張
班狗雖然係狗 都識少少親情既可貴

Btw 聽到唔止一隻警狗講過
老婆比人貼無咩所謂
由得佢

點界定咩叫懂事？而家個個黑警都唔懂事喎，係咪黑警都唔好起底？

收嗲啦，屌你老尾。你射頭果陣有無諗過條友分分鐘死架？

惡法同鳩射催淚彈 咁我個妻兒點？ u understand?

“唔認罪就拉埋你屋企人”
警犬最鍾意用呢招嚇𡃁仔

禍埋孫都唔係好撚過份姐下化

佢地做野又唔諗下人地D 仔女架喎
一棍就扑落去

我無野講

汪汪宜家無法無天，如果呢樣唔得，你可以諗到咩更好嘅方法去制裁佢地?

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

斬草要除根
你係咪無讀歷史

咁我想問班狗扑人地個仔女個頭個陣
佢地老豆老母有無得揀？

你都on9，佢有冇顧人感受先？

佢放催淚煙個陣有無諗過間屋入面都有細路仔女呀

又係冇得簡
佢地寫子彈個陣有冇得簡唔射人阿？

係因為個制度搞唔到班狗
禍必及妻兒 係想佢地知
你今日做錯 報應會報係佢地屋企人身上

咁班黑警咪俾人屌到飛起囉
好多和理非buy嗰條片

再quote一次
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」
梁天琦

講緊西環嗰條片

推 推 推

同意 不需要客氣

請善用起底功能

你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

真

就屌埋個仔

利申：黑警死全家

拎佢地d仔女做盾咁衝

好驚你啲仔女俾人搞呀？

黑警死全家，係全家呀！反正報應到仔女係遲早既事，想唔受連累就登報同黑警割

黑警死全家

選擇題
樓主係認真既____
A) on膠
B) 左膠
C) 藍絲
D) 狗狗
E)

Buy左幾多日？
記憶保存幾多日？

傻瓜，就係要襯小朋友未識野果陣教佢對錯，所以唔洗驚，狗仔識搵人教仔，我地都好大方，唔怕麻煩幫佢地教，所以呢D唔係禍，係福，應該講多謝

我唔要離開同温層

連登咪正正係同溫層 睇我比人屌到仆街就知

未董事，貼咗佢都唔知，驚閪？

貼細狗出嚟係俾心理壓力大狗，你明唔撚明？

敵人乜撚野惡劣手段都用，你喺到同人鬥人格高尚係咪忽撚咗？

唔好再講咁做同敵人無分別呢啲撚屎垃圾廢話，你要有分別，要人格高尚，就準備被敵人嘅野蠻統治

宜家唔洗你做就咪撚咁多廢話，你唔肯做唔敢做唔願做嘅野大撚把捨身嘅義士會做

你要做嘅只係收聲坐享其成，到時光環你慢慢攞，我要嘅只係壓垮敵人取得勝利

黑狗打人拉人屈暴動有無諗過人地都上有高堂下有兒女？

無得傾

諸狗族

On9

大佬呢啲中二病睇到我好尷尬

明呀，所以秦始皇個時咪管得幾好
冇問題呀黑警

你咁樣講野好小學雞

點解不可？要死全家！

你咁講同班藍絲為咗反駁人，暗着良心咁講「共產黨咪幾好，遲早香港都係共產黨㗎啦」有咩分別？

回歸咗廿年，當權都以大陸手法，而家市民先剛起步，覺得有點遲。
狗政府，黑狗，狗嫂，狗仔女，絕不放過

口就向大陸說不，行為就慢慢俾人同化緊。
你真係想咁？

去到呢個位就算你唔特登攪佢地，佢地都會比呢個時勢既輿論，同其他人屌到佢懷疑人生，所以呢d野隨緣啦

你唔使係到偷換概念啦
我支持連坐同遲早都係共慘黨兩者有咩相同之處？
連坐法係其中一個管治嘅方法，有乜野問題先？

你唔搞到警犬入肉 佢又點會覺得驚覺得煩？

係呀我知小朋友3歲咩都唔知好無辜 但唔由佢度入手搞佢全家 警犬點會覺得自己受傷害

而家係講緊全方位打擊敵人 咁care的話駛唔駛搵小丑同麥當勞姐姐扭埋氣球比小朋友？

屌你支持連坐法
唔識真係唔好怕嘥嗰少少時間 google完先出聲
為咗駁嘴你可以去到幾盡

全部都要落地獄
我要佢地冚家剷
婆婆媽媽點做大事

屌你唔支持連坐法
唔識真係唔好怕嘥嗰少少時間 google完先出聲
為咗駁嘴你可以去到幾盡

2歲 我都見過食TG 呀
屌你老母

Ok 你根本喺度小學雞式駁嘴
為咗駁贏人 話香港用納粹式統治幾好都講得出
U win

驚呀警狗？

你呢啲帶風向柒頭成日誇大其詞。禍必及妻兒，到依家有咩具體行動係做咗？至多咪起下底圍下狗舍又或者喺日常杯9佢地，咁都唔夠和理非？

婦人之仁必輸 禍必及妻兒

當有狗屈你襲警果陣
你估你仲會唔會咁講
唔好撚等燒到自己先驚啦

跳樓義士 受傷義士 被捕義士
佢哋無屋企人?
唔想妻兒受咪叫黑警自己受返囉
總之點都唔割

佢告你暴動罪已經搞埋你父母 成家人要臨幾大壓 又要擺錢打官司？？

你地用不推文回覆好無啊 吊

總之呢底線我就覺得唔需要
不過有得揀當然係麻包袋黑警做優先

又駁屌

義士唔係人地個仔女？
點解佢地受屈辱就得？

咁撚戇九嘅post上熱門 請善用不推文回覆功能

又唔見你用

我讀中史思想同制度又要同你講咩
AL 中史拎A又要拎張cert黎証明俾你睇咩
一開始問你連坐有乜唔好你又避而不答
一味係到咁你咪同乜乜乜有咩分別
仲要以為淨係得你識

收皮

咁你咪攞出嚟囉

唔單止係聲名狼藉
最重要嘅原因係而家嘅香港
警犬無法無天
無視法律，濫用權力
鍾意唔出示委任證就唔出
亂咁打人之後完全唔需要負責任

無任何一個機構可以制衡到佢哋！

而家我哋搵到一樣嘢令佢地驚
係唔道德
但係唯一可以制衡佢哋嘅方法！
等佢哋唔會胡作非為

老子混蛋兒反動

首先我有合理由懷疑佢個仔已經俾佢黑警老豆老母教到同佢地一樣
厚顏無恥 想點屈你就屈你 叉你頸就叉你頸
我地要清楚俾佢個仔知道自己有一個黑警做父母會有咩後果
一定要杜絕同佢地有任何接觸
最起碼帶到一個信息俾大家就係做黑警一定唔可以姑息
咁先可以分化到佢地成個黑警家庭
同害群之馬說不

You wish but never

但係個阿爸亦可以選擇唔做狗

得，叫你屋企件臭西黎搵我自動波囉

咁多護犬po

E家嘅連登
我地話唔好搞人仔女就比人圍屌
我即管退一萬步，話我地講嘅係全錯

然後有堆留言
「支持連坐法」
「中共果套行得幾好啊，E家D人先做係遲左醒覺」
「無需任何底線道德，有效即何，睇番好多政權都知」

唔屌呢幾條友而屌我地(注意，兩邊都屌唔計)
如果呢班唔係鬼，恭喜你，你係對抗中共嘅時候已經成為左佢地一份子

黑警一定要死全家

信住你先 你咁把炮 咪又開個post吹奏下連坐法囉
跟住又可以講下你有幾支持 同埋可以點樣去香港實行

等大家學下野之餘 話唔定mon post 狗會發掘到你呢啲獨裁政府咁渴求嘅人才 推到你做林鄭2.0都仲得

傻閪樓主 比警棍打過先啦

又未必喎，識個前線手足係白衫狗個仔
老豆燒煙佢就救火，仲勇武過我

是撚旦啦
你喺網上世界講道理根本就係輸蝕
因為你有個道德枷鎖 而反駁你嘅人就可以亂咁鳩噏

上一頁

樓主收皮啦屌你老母
你老母俾狗屌呀撚樣
咁撚多嘢講起撚埋你全家底呀柒頭

兒你老母

最好笑係人地嗌 黑警死全家
佢會嗌埋一份

警隊第一個帶頭禍必及妻兒
要查三代家宅

收皮啦狗打我嘅時候有冇諗過我都係人地個女啊 仆街

又話你洗白㗎啦

係，你講得岩。
但當有一班人，即管當係一小撮人失控鳩做而堅持冇人割蓆，民意倒戈，運動失敗
咁我真心想睇黑警仆街死嘅，其實都幾大檸樂

利申翻囉
禍必及妻兒，不過前線手足除外
咁得唔得

我都支持你。 無論如何個小朋友係無辜，作為屋企弱勢嘅存在佢又可以做到啲乜嘢去反抗佢爹哋媽咪，結果佢係屋企可能同家人愉快返到學校仲要俾人欺凌。 認同你最後一句，唔理是非黑白就傷害對方，咁樣我哋就做左同對方冇分別嘅既。

都話唔得

唔係話你係鬼
只係喺連登, 任何減少黑警嘅代價嘅諗法通常都唔會被接受

根本話唔割庶嗰啲喺連登仔
外面班和你非要割有幾難

不厭其煩再quote一次
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」梁天琦

呢度有幾多人係真係睇過佢封信或者記錄片

唔好下下老屈被仇恨支配
呢個係對應犬極為有效同低成本嘅方法
佢可以揀quit
明未

屌你老母

咁你傷到佢未？

有可以制裁到黑警嘅方法我第一個舉腳贊成
但係個問題係代價喺邊，你係咁送子彈比對家拉攏班和理非，咁同話衝機場禁區就一定可以癱瘓機場，不過會送頭有咩分別

對差佬用連坐法 幾好丫

收到0.3未

狗妻同狗兒都係個句，你唔攪大把人攪。呢D野隨緣啦。
但我想講既係攪還攪，唔好攪到其他公務員，誤傷友軍就唔係咁好。

認真答：本身我個計劃係比黑警啲暴行我阿婆睇，拉攏全家一齊排佢，點知我阿婆平時扮中立... 原來係終極藍絲

佢打人仔女就得
我地搞佢仔女就吾得？
呢個絕對講唔過去

我未見過有一隻狗仔受傷過 反之普通市民仔女比催淚煙搞到狂喊 咩叫禍不及妻兒 難聽過粗口

任何人覺醒的話可以不搞
否則……

同情敵人

不推

你一定未接觸過啲狗仔狗女已經上哂腦

算把啦，我阿妹讀緊小學，班入面有個同學老豆係做狗，個同學仔日日不停係班群鬧同抹黑示威者，佢仲要係未夠十歲！！！

收嗲啦
垃圾3毛

sorry唔可以
黑警仔女細嘅必早夭，大嘅男死無全屍女比人先姦後殺

要贏敵人 先要狠過敵人

收皮啦屌你老母死黑警開post扮野

玩battlefield 應該要咁樣

有個13歲都俾人拉咗?
禍不及？？ 根本就係人禍

俾啲中立嘅新聞你個妹睇，小朋友其實已經識得分對錯，有咩唔明你答佢就OK。記得教佢同人坳嗰時要比證據，唔係返學點拗贏隻狗仔

阿蛇咁講即係做啱方向

我地香港小朋友比人打有得簡？
13歲16歲既少女比黑社會咁對待
佢地有一絲憐憫？

黑警邏輯：
人地個仔點都得，我個仔就唔郁得

同你意見有出入 唔係同你同一個溫層就係黑警

狗仔關我西事咩

如果係初中以下我覺得令佢地被同齡人unfriend 就好夠
俾佢地知佢老豆害到佢冇朋友
到高中都仲撐佢老豆嘅
要面對下社會架喇

認同

只係用對方攻擊方式去攻擊對方，才能直接令對方體會到我方感受。
假如你條仔成日溥，佢唔會知你感受。倒返轉，返而你去溥，佢先會知你感受

咁有個咁既特首我又有得揀咩

以德報怨 何以報德
禍必及妻兒

啫係警察個仔就唔搞得 文員公務員醫生律師護士工程地盤啲仔女就搞得？ 宜家係咪歧視我地？

真 大家唔好再推pls
無端端又有個post話個警察俾人起完底辭咗職
可能真係有效 我自己都要反省下
同埋費事又比人話係鬼
由個post沉啦

有識fd老豆做狗，佢日日都出，成日係ig屌狗
btw 禍必及妻兒

但係嗰啲話連坐大法好，要用返共產黨嗰度對付返佢哋，我希望你地唔係真心

我覺得你岩，細路仔投胎唔好彩都冇計架

冇一個是無辜

比人話黃衛兵又點

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯

各位大佬 我已經認左衰仔 話咗會反省
唔好再推pls

係全家，識唔識咩叫全家呀，智障樓主

認同 紅衛兵係咁 om99

Sorry 有咁既老豆唔鐘意既話你就一齊屌柒佢
我如果有得揀 我都想李+x係我老豆

收皮啦

班狗既仔女係慘 要怪就怪佢老豆老母
唔搞佢等佢大個左又變班狗接手人嫁啦
呢家搞佢地都可以令班細路問下老豆老母點解會搞成咁同埋自己搵答案

有幾多啊？

班狗迫我地架

唔見6月前有人話要搞佢地？

晏啲出多個

我們只是個孩子

講得出呢d野 你好大機會係警嫂怕比人搞 （黃子華 陰謀論）
講真 做人做狗自己簡 你要痴埋d狗/做狗既後代 都係咎由自取

禍不及妻兒係喺一人做事一人當嘅前提下

監警會冇效 犯錯嘅警察冇後果
受害人自然會從家人伸張正義

我有個大學同學
老豆係警察
日日話d示威遊行阻住佢
話出入唔安全性命受威脅
不合作運動阻佢返工
但係話自己係中立
最後仲加句話其實我唔覺逃犯條例有咩問題
真係CLS
影撚衰一眾大學生

警犬一家大細都係藍絲黎
有樓有福利 上左岸諗野離地到痴曬線
腦入面得佢自己 memememememememe
阻到佢就怨天怨地
然後又扮曬中立話其實我就唔會偏幫邊一邊

收皮啦
禍必及妻兒
全家落地獄

你個friend咁撚大個人 都冇啲獨立思考能力
唔理佢出身係點都一定要屌 屌唔聽就割